各位 輪到沙田友唱香港國家

《新城市廣場大合唱》
時間 : 9月11日
（8:30百步梯有義士紀念活動）
集合時間：21:00
開始時間：21:15
合唱時間：21:30 & 21:45 & 22:00
地點 : 新城市廣場

*企滿L4-L6玻璃欄位
*玻璃欄人牆完成後可企到中庭位置

香港國歌先啱

明日沙田
後日香港

五大訴求，缺一不可

想睇樂隊演奏

push

今晚真嗎？